[郵差入] 本地平郵會唔會量重量先寄?

唉... 入左20張紙落個細信封
貼左2蚊郵票... 會唔會寄唔出?

有無回郵地址？或者睇收件人幫唔幫你俾差額

唔係郵差，但都可以試下答你
1. 收件人肯幫你比差額，寄到，但收件人可能會想打你
2. 收件人唔肯幫你比差額，你有寫回郵地址，會退返比你
3. 收件人唔肯幫你比差額，你無寫回郵地址，玩完

有寫回郵地址ar
但收件人會唔會唔答覆比唔比差額
結果封信hea左係郵局架?

第一項應該唔會發生

否則稅局就

之前未改2蚊
我成日寄1.7信比我保險A準
佢有日終於忍唔住同我講
而家改左2蚊
跟住發現 原來收件人要去郵局比先拎到信

如果你封信係比政府 而唔夠郵資
政府唔會收 會叫郵局叫你去交番錢拎番封信
但係要重新再寄

純好奇
第2點，退返俾我駛唔駛比錢？

唔洗

再問
如果我想寄俾阿b, 但貼唔夠郵票，回郵地址寫阿b 會點？

你比領件通知書你,
去郵局比錢次拎得返

2蚊郵費既小型信件 可以寄30g以下既信

一張a4紙約6g
二十張a4紙約120g 加埋信封 大約126g左右
即係你係大型信件 250g以下 收費7.3元

郵差會比張卡 叫佢去郵局比返差價兩倍 即係10.6元